玩模擬器調完BIOS開VT之後黑MON

華碩底板 早知咁真係唔搞
有冇知點搞

連bios都入唔到

Clear CMOS

火牛完全斷電, 拆底板粒水銀電芯出嚟等幾分鐘, 再裝返入去, 插電開機

插一插電源就得